有冇巴絲做財經翻譯

一個字慘

人工高唔高

仲有冇人